要玩經濟攬炒 邊有可能星期六日去中上環

緊係去尖沙咀

試下唔好再有港島情意結

1-5中環
6-7 尖沙咀

啱晒
閒日一定係玩中環
星期六日一定係玩尖沙咀

光

其實只要一兩個手足全黑+蒙面
（唔洗太多人 唔好帶攻擊性武器）
係旅客區合法行街已經嚇到啲中國狗瀨屎

Agger

閒日手足要返工